[第40屆省港盃次回合] 廣東 對 香港 (0:2) 討論區

日期: 2018年1月7日(星期四)
時間: 15:30
地點: 廣州市廣東省人民體育場

NOW 633台直播時間
07/01 15:15 次回合：廣東 對 香港 (99台ViuTV 同步直播)

決選名單及詳情如下:

守門員

謝家榮 (夢想FC)、袁皓俊 (香港飛馬)、陳嘉豪 (陽光元朗)

後衛

徐宏傑 (標準流浪)、張志勇、方栢倫 (香港飛馬)、劉學銘 (冠忠南區)

謝朗軒 (理文)、翟廷峯、梁冠聰 (和富大埔)

中場

鄭展龍 (夢想FC)、黃梓浩 (東方龍獅)、李毅凱、胡晉銘 (香港飛馬)

陸志豪 (冠忠南區)、顏樂楓 (理文)、談樂軒 (陽光元朗)

前鋒

卓耀國、黎洛賢 (標準流浪)、羅港威 (東方龍獅)、 袁振昇 (和富大埔)

首回合重播：

撐香港 =
撐廣東狗 =

延伸閱讀

【省港盃首回合】張志勇卓耀國將功補過 全華班港隊兩蛋贈廣東

【省港盃】港隊次回合目標不失球 張志勇：代表全香港人入波

【省港盃】壞孩子自我救贖 卓耀國：不可以再衰比人睇

香港C朗首回合球王片：

多唔多巴打北上

省港杯 香港球迷送噓聲 廣東教練：受到些干擾

今場比賽，共吸引了5341名觀眾入場觀戰。雙方球員進場後，現場舉行了簡單的握手禮，但並沒有奏國歌儀式。當香港隊和廣東隊的嘉賓們走進場內和站成一排的隊員們握手時，個別香港球迷大聲地叫喊著什麼；當嘉賓與兩隊球員大合照時，部分香港球迷送上陣陣噓聲；而在比賽過程中，做為客隊的廣東隊難免會引來主隊球迷的喝倒彩聲甚至粗話。陳指導認為，球員們在場上受到了一些干擾：「我反複強調過比賽的困難，隊員們要有一定的抗干擾能力，可是我們在場上做得不是十分好，受到了一些干擾，這方面要總結，相信通過這場比賽會有更大的提高。」
0
0

等左反客為主呢一日好耐 北上屌柒支那狗！

傻閪

講到佢地七號唔會噓

港足主教練郭嘉諾指次回合目標會穩守求和，但表明一定不會「泊大巴」，「這不是我們香港隊的踢法」

「港足B隊」昨晚踢畢首回合後，21人大軍今晨在酒店作恢復訓練，下午出發往廣東備戰周日在廣東省人民體育場舉行的次回合作客賽事，傍晚抵埗後不會操練，直至明午才作賽前最後一課操練。

郭sir透露，由於目標求和，昨仗尾段建功的前鋒卓耀國或未必正選。

估下呢2條友帶d咩上酒店房食

兩名東方龍獅球員羅港威和黃梓浩因有腸胃炎，次回合陣容上會稍作變動

囡

樓豬吃糞

王子踢中場下下慢半拍

fakenews尼開 不安

袁
表弟 勇 傑 倫
晉銘 學銘
bb(國) 陸 龍
昇

跟我咁出 一定重奪省港杯

試下昇龍B, 應該幾有火花

btw, 要搵條友mark死盧琳先

因球員受看台聲音干擾而輸2比0

你講得出要幾大勇氣

第二球啲人最多咪起哄
屌又未屌
嘈又未嘈
咁都講得出

我國真係本地最強射手

【香港隊抵埗廣州！】- 第40屆省港盃次回合

尋晚精彩既比賽過後，香港隊馬不停蹄出發並已抵達廣州！
球隊今晚稍事休息，明天會進行賽前訓練備戰次回合比賽。

香港隊，好好休息，繼續加油！

-省港盃次回合比賽詳情-
1月7日 下午3點半
廣東 對 香港 廣東省人民體育場
(賽事直播: Now 633台, ViuTV 99台, ViuTV APP 及 ViuTV網頁)

球霸

港足昨晚在省港盃首回合以2:0擊敗廣東，今早在集宿酒店稍作輕鬆恢復性操練後，中午起程到廣東準備下周日（7日）的次回合賽事。主教練郭嘉諾昨晚已透露會用「plan B」，但絕對不會死守「泊大巴」。

港足昨晚以2:0擊敗廣東，帶著兩球優勢出戰下周日在廣東省人民體育場進行的次回合賽事，郭sir表示今仗是「求和」，但絕對不能「泊大巴」，他說：「首回合除盧琳外，尚有球員沒有來出戰。我相信對手在次回合會急於進攻，很想取得第一個入球。當然我們會踢得較防守性，畢竟北上比賽不會容易應付。現在我們有兩球在手，我們不想輸第一球，我們會做很多關於防守的事，但有一樣是肯定的，我們不會在後面『泊巴士』，這不是我們香港隊的踢法。」昨晚取得成功的前場防守，郭sir預言在次回會會繼續使用。
首回合後港足沒有增加傷兵，但就有球員生病，包括黃梓浩和羅港威，加上昨晚一戰體力消耗大，故次回合的陣容會作出一些調動，郭sir指：「昨晚球員在頭20分鐘後已相當疲累，但防守是一種習慣，不是只站在後場，我想他們習慣這一種強度，在球會亦繼續用這種逼搶，長遠對香港足球發展會更好。」港足今日抵達廣東後不會進行操練，明日就會到比賽場地作適應性操練。
昨晚的首回合除了卓耀國受球迷大讚外，正選上陣的另一位「壞孩子」黎洛賢雖未有入球，但表現同樣大受讚賞。外號「BB」的他在去屆省港盃已表現出色，他亦相當享受穿上港足戰衣比賽：「穿上港足球衣，代表每一位香港人踢波，就算已經沒有氣力都會想繼續跑下去，不會想停下來。」他亦指出，去年作客有約1萬名現場球迷，感到較大壓力，但同時認為氣氛相當好。

伍家謙:

#不吐不快

尋日入場睇省港盃，咁首回合香港贏2-0啦；完場之後喺記者室，有個人走埋嚟問：「廣東係咪讓賽㗎啫？」

呢位仁兄，係叫做以前同佢一齊做過下嘢咁，但就完全熟，所以我實在無從推斷佢係真心咁諗吖、想搵啲笑講下、定還是R水吹，亦唔知佢平時有冇入開場睇波之類嘞(我估冇乜)，我諗佢都係想求其搵句嘢講下咋啩；但係之後我又諗喇喎：點解佢要問條咁嘅問題呢？佢係咪期望我會答到佢啲乜呢？佢問嘅用意何在呢？如果我答佢「係呀要人哋讓先贏到㗎哈哈哈」佢係咪就會好興奮好開心好有快感，覺得自己唔駛睇開波都獨具慧眼看破世情呢？如果我答冇佢會唔會好失望好難過呢？

當然，以上呢堆嘢主要都係我自己亂諗，係唔會有答案嘅；我只係覺得，喂，贏你又話假，輸你又話渣，咁你想點呢其實？佢嗰種帶有挖苦味道嘅口吻，就令我覺得喺佢心目中，香港足球似乎係唔值得/唔可以/唔應該去贏任何一場比賽；香港隊一定要輸，贏就一定冇可能循正常途徑贏嘅。

冇得否認嘅係，呢樣又正正代表咗社會上嘅某種睇法，至少我身邊都有唔少呢啲聲音：就算平時完全唔睇波嘅，只要講句話「香港波呀？屎啦！」咁，咁佢就係資深足球專家嚟㗎喇 - 應該話佢自己覺得可以喺人哋面前表現得好似一個資深足球專家咁。人人都咁講吖嘛，實冇錯㗎啦(希望佢平時冇買開股票啦)。最令我奇怪嘅就係：點解代表緊佢住嗰個地方嘅球隊輸波會成為佢快樂嘅泉源？就算贏佢都硬係要搵個人證明係贏得不明不白？

我真係諗唔明呢種叫咩心態。

香港波，要X嘅話X唔完，可以進步嘅地方多到講唔晒，要搵個笑位亦都好容易，不過喺所有嘢之前，望兩眼先吖，X得有理據些少；如果呢個世界上真係只有香港隊贏唔到波先可以令佢做人做得開心嘅話，咁我都替佢高興嘅，繼續匿埋喺自己個世界入面打飛機就可以活得自由自在。

嘩，一件小事，寫到水蛇春咁長，痴線。當然，支持唔支持嘅嘢唔講得上理性唔理性，惟有講句：係呀我係盲撐㗎喇，吹呀？

想上去睇，
點買飛

fb pm足總留名

郭嘉諾表示卓耀國將繼續有上陣機會

如果嘉諾仔win埋作客，kim sir又俾忘本既港人消費，kim die for hk 左五年，白費！

香港人唔配有kim sir!!!

想上去嘅球迷唔洗搵足腫啦
自己去到球場買飛

屌你老母垃圾足腫同支那狗合作維穩

省港盃】香港隊啟程作客廣州 羅港威等主將患腸胃炎
撰文： 高詩琦 發佈日期：2018-01-05 20:34 最後更新日期：2018-01-05 20:34
以全華班陣容出戰省港盃的香港足球代表隊，昨晚在香港大球場主場的首回合比賽，以2：0擊敗廣東隊，表現令全城球迷驚喜。大軍稍息過後，今日（1月5日）下午已啟程北上，準備周日（7日）下午的賽事。

卓耀國續有上陣機會

港隊大軍賽後經過一晚休息，今日早上在酒店健身室作恢復訓練，下午2時左右用膳後，即乘搭大巴經陸路上廣州。教練郭嘉諾指出，球員恢復進度不俗，惟部份主力如羅港威及黃梓浩等，有輕微腸胃炎徵狀，令胃口不佳，希望能趕及在賽前恢復，並透露：「我們次回合在陣式上將有所調整，以不失球為主要目標。」他稱，卓耀國將繼續有上陣機會，但由於不會主攻，他正選上陣的機會較低。

港隊中場胡晉銘在省港盃首回合一度受輕傷，但今日已無大礙。
至於昨晚一度腳腕受傷的胡晉銘，今日傷處雖然仍貼上膠帶，但他稱已「好了很多」，相信不影響次回合賽事。首回合正選上陣的黎洛賢，則認為目前雖有兩球優勢在手，但次回合絕不能大意，「若上半場已失一球，情況也不會太樂觀，次回合雖然會繼續努力迫搶的風格，但亦會保守一點。」
0
0

認同
香港人真係唔配有KIM SIR

利申：KIMOUT

再出狗威真是唔睇...

明明marketing已經叫球迷同佢地攞飛
睇來又係霍狗啲好事

足總應該都做唔到d咩

呢啲垃圾級賽事
留返個期搞2場A賽出青年軍仲好

狗威腸胃炎，佢個位應該袁振昇頂

係，我唔配，實在錯了，沒諗後果

這感覺 已經不對 我努力在挽回
一些些 應該體貼的感覺 我沒給
妳嘟嘴 許的願望很卑微 在妥協
是我忽略 妳不過要人陪

上半場搵李毅凱頂王子左邊個位，殺左盧琳個仆街先

搵黃威著金屬鞋頭客串

話時話點解廣東隊衫寫正體既 驚俾人屌撚到化 ？

聽日去廣州撐港隊 要準備咩

買左港隊波衫未

今季飛馬咁勁
都係靠76勇一柱擎天
下年佢北上
飛馬又玩完

Check吓張卡到期未

唔想有廢金 梳

經過兩地組委會的協商，次回合的球證名單也已敲定。主球證是來自北京的國際級球證艾堃，第一助理為鍾勇、第二助理為葉智、第四官員為樑鬆尚、球證監督為王峯。

點解唔係用廣東球證

等小香港冇得用廣東話同球證溝通

聽日去廣州嘅，記得著夠衫同帶雨褸雨披

點睇狗總又賣港
我想屌撚死佢地

我尋晚見到呢單news都好
不過呢度好似唔多人討論

雖然我一早參加咗狗總
聽日個one day tour
不過呢300人裡面
應該無乜邊個sick ball

點參加？愛國團體報名？

因為唔係東方

波台黐線佬 Hong Kong Moment
3 mins

[作客最新消息]
經過努力爭取之後，香港足總將會為作客球迷(波台黐線佬及香港力量)，向廣東足協購買入場門票，售價為每張30人民幣。
-
各位球迷請放心岀發！黐線佬先頭部隊已率先抵達廣州！
-
約定大家 1月7 1:00pm 廣東省人民體育場廣東省人民體育場正門等！
-
作客嘅巴打請入以下whatsapp group，方便聯絡

-
最後感謝部份足總職員連日來的協助！
-
#排除萬難 #廣州見

得幾條友係咁推

終於有返飛
今次就屌少次狗總啦

聽日幾錢波飛

唔係呢兩個團體咁點？
自己買得唔得？

有一年上去睇，即場有義工派入場券，得唔得就自己諗啦

我地可能係同一團

岩岩搵到

邊條友寫WIKI
冇逗號睇死人

好耐了
好多個page都係
有時間可以幫手改正

改緊了，好撚多野要改返好

一場好波
佢由被人嫌棄變後防重心

聽朝8點 MK 出發

門口有義工
又有黃牛 講完價
啲飛仲要平過原價

30蚊人仔

hkfa個團你地點john

個行程頭先有巴打post咗上嚟
免費又包lunch
9成 蛇齋餅粽個啲團體搞
但我係經民政署報名

大陸文化, 定價還定價, 售價還售價, 黃牛仲要係主辦單位既人

原來如此

郭sir電話訪問
佢指出落雨，地濕更有利防守

以為去左北韓

大陸地方

香港力量 The Power Of Hong Kong
經過多方面努力之後，香港足總最後表示可以替組織預訂明天省港盃的門票，但並不能保證位置在作客球迷區裡面。

咁自己去買黃牛仲平啦

【省港盃】作客門票贈社團 香港球迷隨時吃閉門羮
建立時間 (HKT): 0106 20:19

第40屆省港盃次回合明午三時半假廣東省人民體育場上演，鑑於港隊在首回合發揮出色，領先廣東隊2:0，重奪失落4屆的錦標在望。然而打算北上捧場的香港球迷，卻因為原定300張作客門票，已全分配給足總會長霍震霆與民政事務局成立的「香港青年參觀團訪穗」，真正香港球迷隨時「冇飛入場」。 記者：曾雁平

過去多屆省港盃的作客賽事，足總與政府部門未曾組織過任何睇波團，但今次40周年卻突然出現這個「香港青年參觀團訪穗」，據了解，獲分配300張作客門票的組織，大部份為地區球隊、大學及親中團體。本報記者收到一張來自觀塘足球隊群組的whatsapp截圖，指該會免費招待12歲至35歲的青年，名額有限先到先得。參加者周日7:30am在觀塘apm集合，乘直通巴士前往廣州，行程包括11:30am參觀中超廣州恒大主場，午膳後再前往觀看省港盃次回合，完場後便乘直通巴士返港。
以上睇波團，連足總公關部都蒙在鼓裏，消息指，足總與政府部門是直接與廣東足協聯絡安排門票，除了這300張外，廣東足協未有安排額外門票給予「香港力量」及「波台黐線佬」的港隊球迷組織。「香港力量」於FB貼文指足總未能提供作客門票感到遺憾及失望。事件曝光後，足總公關部嘗試與廣東足協溝通，希望爭取擴大作客球迷區及協助香港球迷購票（每張30元人民幣），但最終能有多少真球迷入場卻是未知數。
去年11月在大球場上演的亞盃外，港隊主場對黎巴嫩，有數十名身穿紅色制服的球迷，帶同中國國旗及香港區旗入場，事後被足總行政總裁薛基輔貼文踢爆這班收錢入場的球迷行為可恥。薛基輔文中提及：「顯然是有些人士是收取金錢而入場，與噓國歌人士唱反調。」消息指，由於亞盃外當日香港球迷區有球迷在賽前噓國歌，廣東足協為免省港盃次回合出現不必要情況，所以作客球迷最好通過篩選。

【省港盃】港隊被禁場內操練 隊長張志勇：難免有影響
建立時間 (HKT): 0106 20:34

香港足球代表隊昨日北上廣州預備明日在第40屆省港盃作客廣東的次回合賽事，不過，港隊今午到比賽的廣東省人民體育場進行賽前適應訓練，不過，廣州今日整日落雨，場地人員禁止在場內進行操練，球員只能在場邊進行簡單的控球及傳球，球員在場地只能以手代足傳球，而隊長張志勇收操後表示，賽前最後踩場機會都沒有，難免有影響。

港足昨日下午乘直通巴士北上廣州，今日原定下午3時30分在比賽的廣東省人民育場進行賽前唯一一課操練，不過，港隊到埗後被場地職員以保養草地為由，禁止在場內進行操練，故港隊不能在比賽場區範圍進行任何用腳觸球的訓練，射門更加不可能。雖然港隊教練等與場地職員交涉，但最終不得要領。消息指，廣東隊同樣不能比賽場區內進行訓練。
港隊的場區球員只可在球場白界外範圍操練進行簡單的控球及傳球作適應，門將只能在龍門的底線草地範圍操練，而球員在球場內只能企位，並要以手代替用腳傳波，可說未有機會適應場地，整課賽前操練是了不足45分鐘便結束。
港隊隊長張志勇操練後表示，隊內部份隊友是首次在這個場比賽，今日賽前操練都無機會適應球場難免有影響，而中場胡晉銘指出：「昨日已經冇操，今日又只可在場邊操，球員這兩日郁動好少，狀態可能有少少影響，反而雨戰影響不會太大，因為球員都有踢雨戰的經驗。」

我果團喺粉嶺集合 我聽負責人講好似有幾個地方出發

洗唔洗開定卓耀國跪拜區

省港杯再現噓聲，面對不理智香港球迷，廣東隊以德報怨！

北京時間一月四日晚八點，第四十屆省港杯首回合在香港開賽，做客的廣東隊在場面上並不處於劣勢，而且全場恆大前鋒楊超聲也獲得多次破門良機，但都沒有把握住，反倒是香港隊的張志勇和卓耀國把握住良機兩度破門主場2:0擊敗廣東隊，次回合將在廣州舉行。

以前的省港杯比賽，尤其是在香港的主場，基本每次都會出現不和諧的聲音，這次也不例外，有不少香港球迷面對廣東男足豎中指、爆粗口，而且比賽結束后，還對廣東球員瘋狂叫囂「返大陸」，氣焰十分的囂張，以至於在賽后新聞發布會上，廣東隊球員教練臉色都很凝重，很不開心！

面對這些不理智的香港球迷，廣東隊一直保持克制，而且對於香港隊員也一直保持著友好的態度，在場上看到香港球員跌倒時，都會主動上前拉一把，場面一直都比較友好，只是一小撮香港球迷實在是大煞風景！而廣東隊的做法也取得了很多香港人的讚許，認為廣東隊有大家風範。

這一幕也不知道發生了多少次了，真想不通香港有些球迷哪裡來的優越感，在大庭廣眾之下大聲爆粗口本身就是素質低下的表現，哪裡來的底氣辱罵廣東人呢？真希望以後香港市民能夠理智看待大陸人。體育就是體育，和這些扯上關係幹什麼？有必要嗎？大家覺得呢？

波台黐線佬 Hong Kong Moment

【臨記球迷或是真球迷？】

相信大家都得悉足總與民政事務局安排了200多名「球迷」到廣東省人民體育場，不少輿論都指出該200多名人士為民政處特意篩選的臨時球迷或愛國分子，目的在於維穩。我們亦見到不少球迷指責該群參加者，甚至打算於現場針對他們。波台黐線佬收到極度可靠消息，有幾項事情想向大家澄清，以弄清真相。

1.為何今屆省港盃會交由民政事務總署處理作客門票
不少過往有北上支持港隊的球迷應該知悉，以往省港盃都是由足總安排作客門票，並於當日於球場把門票派發予球迷。為何今屆足總卻把作客門票交由民政事務總署處理？據悉，足總早於12月中前接洽民政事務總署，要求民政事務總署向18區民政處提出指示，每區都需要招攬12-29歲的青年人參與於廣州舉行的第40屆省港盃次回合賽事，並分發了300張作客門票予18區民政處。於是，每區民政處於12月中開始向區內的學校、青年團體接觸，以完成是項任務。

2.誰會參與民政事務總署籌劃的作客之旅？
是項問題亦是我們最為關注亦最想澄清的。如第一點所指出，每區民政處於12月中開始向區內的學校、青年團體接觸，招募該區青年人參與作客之旅。事實上，每區民政處並沒有收到任何指示要招募愛國份子入場，只收到要招募該區青年人參與的指引。因此，每區民政處向區內學校及青年團體發送邀請，最終18區總共有約230人參加。據知情人士透露，他所認識的數十名參加者都是一群希望入場支持香港隊的學生，當中亦有部分是過去經常入場支持港隊。大家還記得2009年東亞運有不少學生都憑著免費門票進場欣賞港隊比賽，進而迷上香港足球而往後繼續入場支持港隊嗎？因此，波台黐線佬呼籲各球迷不要指責參加者，亦不要把他們冠以愛國份子之名，因為有一部分極大機會是未來支持香港足球的幼苗。若大家屆時於東校場向他們喝倒采，甚至指責他們為「維穩人士」，其實就有如一些媒體惡意標籤「香港力量」及「波台黐線佬」的球迷為「港獨份子」，入場只是搞事，失實指控並不公平的。

3.當日民政事務總署籌劃作客之旅的行程
當天各區民政處都安排了其參與者分別於早上7時半至8時半集合，乘坐直通大巴前往廣州，並會於早上參觀天河體育中心足球場、廣州亞運會亞殘運會博物館。完成午膳後便會出發前往廣東省人民體育場觀看比賽，最後便乘直通大巴返回香港。可能有人認為參與者是貪不用付出金錢便可以一日遊廣州才報名，我們亦不排除這原因，但據知情者透露不少參與者都是希望一睹香港隊比賽或想支持港隊而參加。

總括而言，根據以上事實，我們呼籲各位球迷不要把報名參加民政處作客之旅的參加者為「維穩人士」或「臨時球迷」云云，因為當中不乏真心支持港隊的球迷。至於當日門票安排，足總職員已聯絡我們，香港足總將會為作客球迷(波台黐線佬及香港力量)，向廣東足協購買入場門票，售價為每張30人民幣。各位球迷請放心岀發！

一千名作客球迷不是夢

有無靚女

we are Hong Kong

應該至少都300人
230個送飛加埋tpohk同黐線佬

點止

狗總正正常常派飛咪無事

#giveme500

突發！東校場開始多人

龍尾到深圳

開波前兩個零鐘推一推

有無上去

十萬人準備入場

卓7/禾果/我國/腰果球迷搖撚準備

瞄撚準未

今場我做4一1
盧琳2助攻一入波

屌打小香港

我國

狗威

有出場名單未？

出大佬

點擺?
4-2-3-1?

好撚大雨

正選名單！今場香港隊後防不變！前面就由首次代表香港隊正選上陣嘅袁振昇拍住「BB」黎洛賢掛帥，中場有「大佬」梁冠聰夥拍顏樂楓，仲有「死球大師」陸志豪！首回合我哋領先兩球，次回合保持鬥志，今次勢要重奪省港盃！

梁大佬世紀炸彈

擺明打防反

怕佢拖累76勇

4-4-1-1

袁
翟 徐 張 方
黎 顏 梁 黃
陸
袁

【正選名單出爐！廣東 vs 香港】- 第40屆省港盃次回合

正選名單！今場香港隊後防不變！前面就由首次代表香港隊正選上陣嘅袁振昇拍住「BB」黎洛賢掛帥，中場有「大佬」梁冠聰夥拍顏樂楓，仲有「死球大師」陸志豪！首回合我哋領先兩球，次回合保持鬥志，今次勢要重奪省港盃！

後備名單:
7 卓耀國
8 談樂軒
9 羅港威
15 劉學銘
16 李毅凱
17 鄭展龍
18 謝家榮 (GK)
19 陳嘉豪 (GK)
21 謝朗軒
22 胡晉銘

-省港盃次回合比賽詳情-
1月7日 下午3點半
廣東 對 香港 廣東省人民體育場(賽事直播: Now 633台, ViuTV 99台, ViuTV APP 及 ViuTV網頁)
#GDHKCUP2018 #香港勁揪 #撐自己人

似係 4－4－2

袁
翟 徐 張 方
梁
顏 黃
陸
袁 黎

應該似首回合上半場 4312

Sad, 羅港威冇正選

顔樂楓

Oh..my 國

用大埔昇衝

廣東陣呢？

應該ok

咪on9啦

好似個字

盧琳

唔出學銘

踢撚到盧琳收山

我都覺得應該要出佢 要守住支那佬啲高波

盧琳屌你老母

對面好多中超球員

唔出禾國正選合理 下半先出

又係廣東對中國香港

viutv有野播

中國廣東

原來廣東唔係中國

對面中超兵得幾個炸wor
仲要 唔係常規正選

睇嚟又係輸畀 奴淋

廣獨

賽事不設作客入球優惠

富力都唔止幾個喇

我地全部都係大港超既正選

啲草靚好多

候宇好多年省港盃冇正選

韓鋒太鳩

點解可以咁多黃牛狗

海外巴打求link

盧琳我屌你老母

肖智算唔算國腳級

未必睇到

冇人唱
香港隊好波

成班唔唱...即拉

係香港就淆底唔播歌

做乜會播中國國歌

LAG機

又出王子既 上場已經麻麻喎

香港足總都唔肯播啦

威囉 英雄主義囉 港獨呀拿

播完國歌就cut畫面

富力得4個正選
盧琳後備居多 葉楚貴好少上場
得陳志釗 肖智 上場較多

大陸鐘意播都冇計

符合國情

有個靚仔俾michael拉佢面向旗杆

pk viutv,本地直播就一定等播完國歌才開始直播

事實係無必要播

唔得啊

嘩屌 而家廣東都係用蝗語

痴線佬加氣聲好勁

又出王子

sha la la la la la la
we are the hong kong boys

又出大佬比盧琳撚

打氣聲

因為香港獨立左

好耐啦~
新一代廣州朋友唔識廣州/東話

國際賽事要播國歌

殘體字

奴淋仆街死啦
奴淋仆街死啦
奴淋仆街死啦

奴淋仆街死啦
奴淋仆街死啦
奴淋仆街死啦

奴淋仆街死啦
奴淋仆街死啦
奴淋仆街死啦

又同上年一樣 中國香港

郭嘉諾考牌戰

盧琳真係踢左省港盃十幾年

隱形戰機真正隱形

死廢老

中國香港隊

對面龍轉咗侯宇

飛馬下半季作客畜力，係咪要叫中國香港飛馬

上場個龍太膠

viu 個 score board display 遮咗佢

當年佢打 xx 隊幾勁

VIU 真係好撚正

now tv ho ball 遮住殘體字

今年咁醒會遮住分牌既 viutv好波

灰背照遮埋

廣東19號咁快郁手郁腳

冇得恰高波 炸對面

而家 grey out 咗佢添

盧琳斷腳啦

勁 , live 住調整個 分牌位置

個分牌

Ho ball

一開波就打快

條撚樣當年問佢想唔想留低
嫌香港廢

小小志強

個分牌即刻順眼返

但佢返到去冇一季有正選

表弟鳩出腳

盧琳食撚屎

上次交到貨就算

奴淋 仆街死啦
奴淋 仆街死啦
奴淋 仆街死啦
奴淋 仆街死啦
奴淋 仆街死啦
奴淋 仆街死啦

袁晧俊真係唔曳，死球都幾好

要自己執波

似小閪灣多少少

小心廣東狗快開罰球就真 啲陰濕野佢地做開

掉返轉主場雞啦 小心落腳啦好心

true

港隊肯定有紅

傑仔 唔好溜啦呢啲

嚇撚死

viutv好波

link?

yes
抽咗天琦成個節目走

港隊有射門未？

靚救

真係黑返轉頭

防中空撚到
大佬去撚左邊

好撚矛

大佬，呢球你唔埋仲屌人唔拍

Fat Yuen

揮手叫人逼

大佬on撚9

出學銘la

大佬

咁都唔黃？
鏟腳wo

on9賣菜佬

大佬無用喎

梁大佬好慢

去賣菜算

出大佬都唔撚出學銘

屌你老母主場雞

好快有得失波

個場好跣咁

大佬

球證會唔執得太緊

袁振昇呢下

主場雞啊嘛

夠肥

搵人提有鬼啦

袁振昇傳俾who?

事實證明大佬係應該坐後備

胡晉銘

55

表弟又要76勇幫佢執屎

昇仔有d怯場

屌
又角球

輸超多角球

退休算啦

第一次職業級作客，我會包容 d

教練

On9 咁叫waste time?

垃圾球證

主場雞

黑哨基本

on9
咁都屌？
你老母臭西又黑
唔撚洗執波啊？

咁都警告

可能傷左未好

比人禁住黎踢 平安鐘

球證全家生cancer

上場都有黑啦老實講

自己執波

俾牌呀笨

球證

d評述講到明
預左佢黑

主場雞on9 又要自己汁波 又話你慢 痴尻線

連執波仔都無個？

旁邊有 底線好似冇

肥袁

上年比自己友黑添啦

又任人射

今場好危

同上場打 差得太遠喎

冇得猜架啦，呢場逼好緊

支那狗黎？

無左胡晉銘，中場幫唔到後防 key 波，大佬顏樂楓做唔到野

Wa diu

集氣

對面今場強陣

底線有但個執波仔攞黎托

香港攻都冇攻過

同上場比差好遠

頂住啊！

咁梗係啦

應該輸

支那仔食撚屎

大佬無咩前途，差樂仔十條街

捱唔捱到半場

電視都聽倒香港隊班打氣團
好感動

我地條中場跌左幾個 level

作容預左俾人禁住屌

有冇巴打一見到香港隊係後場猜就會心驚膽跳？

夾撚斷盧琳狗隻腳啦

要自己執波

屌你唔係咁撚樣玩鳩我地港隊呀

俾人迫到咁, 自已都無位踢

波呢

踢左咁多屆都仲踢緊省港杯

捱到呢段得ga喇
加油！

事實證明佢真係要出，踢三中堅，踢中場完全無活力保護防線

跟住話你浪費時間

對面個教練坐定定睇

d支那狗d髮型真係好柒

咁就仆街啦

執波仔都冇 玩鳩我地港隊

好後悔自己沒去

王子

王子廢撚到

大佬唔夠波底 key ball

咪撚執啦 反正領先緊 要執對面自己執

袁振昇好立

32

茅撚到

盧林

王子上腳hang 機噤

你老味順勢飛埋黎

嘩 球證真係盲

又係盧琳

王子打翼真係玩鳩佢

足總垃撚圾
球迷好波

盧琳仆街死

黑到

唔準笑東方球員

what the skill!!!!

幾比幾

球證:咪扮野啦 起身啦

笑撚死
旁述binc

呢個盧琳又想殺人呀

大佬加顏樂楓完全唔work

垃圾

殺人王

盧琳死未

no goal

我屌你呀 死盧琳

開始出功夫足球

大佬分邊

條中場垃圾到

仆街真係遲早失波

hk 2:0
still

又高又慢 啱晒keeper打

大佬又話自己長傳好撚準既

大佬最佳位置係講波呀

屌你 中場三寶慢撚到

組織冇左 cover 後面又唔掂

臨完場出李毅凱鏟撚斷盧撚隻閪腳

香港球員普遍斯文，無人對付到盧琳

Michael踼緊乜

出左羅都好過出王子

佢真係好撚陰濕架踢到

未出球霸姐

中場真係差d

都冇人俾

專斬去傑仔個位

轉邊極慢

搵次同佢爭頂批鳩佢啦

今年唔 fit 再加中場個 3 件無件幫到手

香港縮得太後

盧琳矮
好狠

學銘準備

王子好廢

個球照俾右邊好過，佢俾大佬斬仲衰

又剷

又無牌

屌你老母矛到

又想殺人呀

條24號傻閪閪

香港要打快d

三個防中完全搶唔到，前面三個要返後幫手，人地谷上 d ，無限 loop

唔到都落腳剷你

屌你支那狗斷腳死啦

冇黃？
從後攔截喎，屌你老母胡威威

咁都冇牌

支那生番

胡威威 個名都ON9過人

越老越茅

好撚慢

黑哨

角球

角

個罰球落點靚喎

幾比幾而家

0:0

無留意開，想問廣東個陳志釗係咪好多年前踢過公民定邊隊個位？宜家踢中超？

得佢hold 到下波 又有死球 算是唔錯

盧林我屌你老母

顏樂楓踢乜柒

咁撚都foul?

推咁細力 係度嘈

盧狗

係

而家廣州富力

係佢

盧琳條仆街下下都唔收腳 年年都係咁

yes
依家踢苦力

今季都無得踢

6號

盧琳咁多年黎始終如一，好討厭

幾時換人

食撚屎盧琳
盧琳係雞係公廁

好撚黑
唔掂得打兵乓波啦

中場要換

袁晧俊好似當年好瘦既肥康

所以咪得乒乓波勁

閪波理文搶撚咗唔用，垃圾馮猗快啲仆街死

好似去過哥連泰斯

連講波佬都笑鳩盧琳

條防線前d啦

如果有鄭展龍hold波會好d

大佬收步

技術球品兼備嘅廣東球員，近年應該只有李海強

屌你，大佬你禁區頂收步

個中場廢撚到

下，又無foul?

駁唔到

大佬王子out

換走王子同大佬啦

半場唔洗失波已經要還神

又踢人

痴線

你好野

咪係
屌球證黑哨

下半場有用既，依家放佢落黎腳都斷

波冇入網
球證表示1:0

hk兩個防中唔掂
黃梓好差

有無網上直播link?

點解唔搵個踢斷盧琳隻腳 最多咪紅牌一張

球証淨係吹港隊

VIU TV 99

好撚黑啊

好波

終於有球射波

終於1射

昇good try

Good try

射得唔錯

星仔

射得靚啊

昇好波

首回合如是

羽毛球同埋

呢句真

最記得條仆街踢斷黃威隻腳

講野啦 擺低粒膠把撚

屌你陸志豪

陸畀乜柒

起碼中龍 射得幾好

陸mic

覺爺主場雞到

黑到呢

班支那仔好撚嘈

袁振昇呢啲禁區之狐型嘅前鋒都冇機會入禁區

首回合係正路吹
呢場波就亂鳩咁嚟 好大分別

屌你老母廣東狗狼撚到

袁振昇好似跑唔起咁

mic luk證明緊點解kim唔用自己

胡威威呢個名真係聽親都笑

比牌未呀臭閪球證

袁振昇 醫院波

bb呢場d逼搶無哂

有中龍都唔錯啦

好撚芧

攞人命

睇左十幾年省港盃，今年主場算係少有既主場雞，作客就一定比人吹死架啦

袁振昇成日截隊友粒波

好撚立

今季個態認真麻麻

終於吹

wa

俾都只會俾港隊

草地啜? 全部交波都細力咗

佢嘅身型技術可以學下做多啲出嚟攞波拉空

9號半

傻閪閪

原來堅 sir 先有説明書

王子又施丹轉身

施丹轉身過人

換龍仔入黎幫手好過啦

狼撚到

拖舟

顧住轉身, 交唔到..............

靚轉廢交

王子skill move

過嗰下
交嗰下

靚到

太少跑動連現位幫波都唔係好夠

假

on9 ga

痴撚線

王子儲左咁耐氣

個轉身靚到

拖卵轉身

罰球之外一無是處

屌

好撚攪笑

大陸狗

芧撚到

茅到

至弊無球走動差呢

屌你老母咁撞都冇牌

無牌

大陸仔

又無牌？

陳志釗

袁振昇好似唔夾隊波

痴撚線 MMA咩

屌佢老尾就咁撞埋去

真定假 仲要問

冇牌

屌你老母全隊廣東加球證全家變植物人啦

球證睇唔到

屌你老母死全家

支那狗打波定打人

支那黑哨又黎料

咪係 好黑

On9

屌你主場雞到

茅到仆街

痴尻線 明抽水

個埋貌似好跣
同埋佢都仲係好怯

做乜9

旁證竟然舉旗

朝威威健身

2季前做華人神射都冇選你唔拎黎講

死垃圾茅狗
講波佬都燥

大陸波就是踢茅波
This is china ball~

積蛇都辣得着你班支那仔又係勁嘅

屌你老味咩咁撚樣都冇牌

幾時跌鑼絲批呀,支那

講波佬R撚哂頭

支那隊加支那球証

聽到現場叫曬

摩鬼隊 屌你老母

佢不嬲都迷金架啦
今季差咪出黎抽水

呢下專登頂落去
惡意犯規紅牌啦

陸

冇紅最少都黃啦 發老脾

黃都無張

球證夠閪膽咩

而我不知梁大佬 陸志豪踢乜鳩

好弱智

支拿黑哨

mic

都係好似金威咁用啦 入波都係比禾果做

北京球證會出唔番球場

其實我覺得今場後防表現唔錯

唔好輸比魔鬼隊呀

今季陸志豪又真係差
上場除左開死球基本上都係垃圾黎

陸志豪

咁主席左羅以前都有勁過

個場d草差係咪會影響去波同球速
感覺好慢咁

話說BB掂過波未

壓番前好睇好多 唔洗比人禁住黎打

唔夠深

陸志豪踩定個波都仲屈到機，大佬踢防中可以踢到下風波隱左形

咁撞都冇牌on99

隱形

袁振昇做乜 無氣無力咁

隱形戰機2.0

作得客 就預左被黑
點都 會比大陸 反勝

仲話愛國
我愛佢老母臭西咩on9
又黑又茅
成個國家就係垃西圾

還我阿國

哦原來講再上一個comment 當我無講過
嗰陣係應該要入選

入更衣室要諗諗計
咁落去遲早輸角球

屌你老母

12碼

屌你老母表弟

PK

快啲換球霸入黎鏟撚斷盧琳隻閪腳

表弟

機會嚟啦

最後 20 分鐘封喉

12M?

球證：機會黎啦

Pk

屌你, 12碼, ON9 架?!!

黑撚到

屌你呀，12碼

真是主場

太魯莽了

黑鳩

係 啲畀波全部都變到唔夠力

一早估到十二碼 定律黎

顏樂楓比完個波過對面之後散步

On9落腳

守到半場都偷笑

真係中腳冇計

邊線咁樣剷

ON9落腳..

當我無講過

好撚柒 中腳
其實唔需要落腳

話左實吹一粒12碼

黑都唔係咁明顯啦
主場雞都預左

準備4,5,6...

唉屌你老母

所以表弟彈唔起係有原因

咁事實係

明知一跌就吹，都仲出腳

大陸踢 禁區唔剷得是常識吧

表弟
踢咗咁多年都係咁

邊線使唔使鏟

on9表弟呢個位駛唔駛咁落腳

洗鬼落腳咩 條友係咪廣東隊第12人

真係唔好落腳
中唔中都吹你

輸返粒係時候今場有無爭取作客入球啦

仲有紅牌

係你老母

好快再輸一粒

明知黑哨 就算中波都吹鳩你啦on9

垃圾始終都係垃圾

呢粒冇得講

唔好係唔係都話黑
呢下真係衰魯莽可以吹

咁呢球真係foul
又可以睇球星台屌表弟

都唔知踢乜

陸志豪真係無球傳到

又做乜撚呀

劇本

一落腳就知吹硬

陸志豪下下傳失

盧琳都冇乜態，你踼佢做乜尻🤦🏻‍♂️

客場踢少件 十二碼是常識

三個中場換撚哂佢啦

都唔玩作客入球

中腳點樣唔吹

岩岩見到支那電視台寫住
廣東vs中國香港代表隊
廣東獨立左？？

翟亭風果然是新香港人，報恩

選 fatgor 好過選表弟

屌你支那

意外

喂屌你老母球證

球門球

on9

佢地係屌得幾好

屌你老母咁都唔係角球

方柏倫舉中指

舉中指

中指😂😂😂

中指

屌佢老母

鳩柏倫呢下好波

出顏樂楓 梁大佬是on9

跑狗倫

黑哨到

痴撚線架

龍門球？

黑到 2個老波骨都嬲

噤都龍門球

拉隊走啦踢乜撚

😂😂

中指好撚型

小志強竟然直線盤球屈廣東

陳炳安好撚躁

笑左

跟住大陸仔會禁區特登省人隻手，再拎十二碼

防中好垃圾

好彩球證睇唔到，唔係紅鳩佢

廣東狗

明黑 屌

角球都冇 真唔真呀

明明好想屌又要禁住把火

痴鳩線

癡撚線

有咩可能

咁都唔係角球，笑撚死

屌你老母魔鬼隊

全部吹12碼咪得lo
3 球12 碼

黑撚到仆街

4424

咁係應該要畀

好想有個球霸或者少爺仔剷鳩對面

咁handball 真係12碼嘛，咪撚on9 OK?

好黑 牌都冇張

屌你老母牌都冇張

又冇牌

冇帶牌係身呀？

主場雞到

啱
球證真係on9

球霸啦

未入到禁區都可以吹

啱

黑到痴線

是撚旦啦 預撚左黑

幾下畜意都唔撚俾牌

屌你老母球證

你是咪on9?

講波佬都燥左

一陣半場睇重播補返張牌俾方柏倫

唔撚怪得之支那足球永遠都係咁撚屎

黑撚到痴撚線

廣東隊有條有叫中佢指 ？

牌呢

on9，咁都無牌

廣東狗死全家啦。 黑哨黑成咁

防守差到

黑哨到呢

最on9果個咪你lo

線如果咁上下時間仲未追平我估會紅個香港

做乜鳩啊，你身上四肢都係腳呀？

完全唔明點解可以拎fifa認證
戅鳩ga屌

唔吹就真係黑喇

利申 球證其他判決係黑

一個兩制 傻仔

所以話支那垃撚圾真係有原因

講真好果有人收到盧狗皮，就算輸都唔緊要

點撚到咁

下下面對面傳比廣東

表弟自己on9落腳, 冇得賴

應該換袁振聲了 冇乜力咁

偉豪偉豪唔好

後面大埔果2件廢柴連埋顏樂楓都唔知踢乜柒

袁畀波係弱

新香港人報恩

呢個post都咁多五毛

昇仔 陸米高 走啦

大陸隊擺明打人

光頭打邊

其實真係小心對腳

始終係射手

一早預左係黑多定黑少

hk兩個中堅今日幾好

年年都黑，都唔知仲舉黎做咩？
直接俾個盃你算啦，

盧琳 球證仆街死

跟得av堅你想有幾勁

球證
表弟

全世界都係五毛 做哂功課未

禁區殺手但要喺中場幫手造波

踢到不知所謂

點解要咁柞忌一定要講明香港係中國香港
真係咁驚人覺得香港唔係屬於中國咩
廣東又唔中國廣東

半場 - 中國廣東 1-0 香港

大家無病無痛就算

好耐都無睇過一場一面倒黑哨既波
蝗狗真係賤到仆街

唔好落腳，手擺後
唔好比機會黑哨

預撚咗黑

好多人支持盧琳博到12碼

唉。屌佢老母
不如直接取消省港盃啦。次次作客都一定十二碼，一係主場雞。唉屌，睇到冇閪哂心機

顏樂楓 梁大佬 謝霆鋒都係咁先

又係呢招

陸志豪踢得好差， 但係冇左佢連死球都冇埋

現代足球嘅模式下
呢個真係唔係籍口

呢個真

傻閪cc台唔睇波又衝入嚟柒

佢大佬趙俊傑當年都爭啲上中超

最叻係你 發現新大陸

昇仔要練下啲爆發力，好多時唔夠速度現身同跑波
表弟就算尻數 踢咗咁多年, 仲咁樣落腳, 明知隻盧狗有心裝你

自己表現一般
加埋主場雞
加油呀

隨時咁就俾人睇中

中場都遮唔到防線
出佢都無撚用 點控波

黑到咁仲話想有進步

個球證黑到
屌你老味咁撚都12碼

其實唔明點解用主場球證 一定黑
係睇黑幾多

年年都係咁 第一日睇客場支那？

佢咁既資質出到國既話又係勵志故事

唔想依班咁有heart既港隊受傷， 畀我係教練就拉隊退賽

之前上到中甲應該都係因為咁

睇完半場 黑撚到仆街
角球變龍門球都可以既
仲有殺人王盧琳又插水

咁暫時呢2場佢同埋徐宏傑係最好果2個黎

d球證

現代的足球整體戰入手
全場奔走永無走漏

肥康! 肥康! 唔踢喇!

小志強硬爆連兩隻支那狗都擋唔住

咁嘅形勢 前鋒要換個自己搵到食嘅
禾國 龍仔in
細mic bb out

想問係冇出大佬定換走左?

字都唔識多個，一世俾人睇唔起 最唔柒係你

唉，講多都晒氣，表弟自己on9，cc台平時唔睇波嘅就話唔係12碼

有年香港主場都黑返主隊

屌黑哨冇問題
但唔好將個12碼都不合理化啦唔該
事實真係中腳

俾我係香港球員就集中火力踢斷盧林隻腳算數

省港盃同d垃圾支隊踢又黑哨又盛根本無存在價值

呢下自己on9落腳

一係佢就全部都用中國xx啦，明明兩邊都係地區級別
無謂招人口實

就算要落腳都應該閘個傳球路線~

黎洛賢取代左羅港威既位置

睇得出呢度有啲人球例都唔識
球十二碼佢自己on9落腳中人，可以點唔吹

咪就係上年條仆街劉晃熙

踢中腳12合理。

( Show Blocked User - 誰令你心癡 )

邊線落腳唔中波真係抵死

其他就黑撚到仆街 有咩可能角球都冇

傑仔踼得超好，但應該冇隊敢簽佢打中堅

點呀？又想話我五毛狗呀？

就咁撞埋去王子嗰下真係最撚黑

?

你自已睇下基本法啦。。。

今季垃隊佢打閘

謝霆鋒又好撚on9 禁區剷中又好剷唔中都好一定十二碼 所以唔剷得 第一年踢省港盃

對，表弟自己on9

比人扭完嬲豬

上年??

仲要係以前踢公民果個陳志超

支那狗埃里克·拉梅拉

徐宏傑表示

你夠膽畀出嚟吖
乜撚嘢呀
屌你老母閪踢都無意思啦真係
有種你畀我吖仆街
乜撚嘢呀柒頭你識唔識吹架
呢度呀柒頭屌你老母
屌你老母臭閪仆街
乜撚嘢呀
你話事啦球證
抵你做死一世丙組啦
我鍾意慢慢行你咬我食呀屌你老母打鳩我吖

偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪
唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好

cc台傻鳩

中前場除左王子可唔可以換晒佢

好多下犯規都放生啦
屌你老母咁樣撞埋去 幾下從後攔截 牌都無張

邊年無黑哨吖

輸天份 得175真係太矮了

同埋佢好瘦

其實佢一開始係閘……

基本法只有話出國際比賽
呢場原來係國際賽
廣東原來係國家

你班叛國撚

佢返咗中國後好似仲廢咗

咪係 唔明點解大家以為好似第一年黑咁

踢中堅應該比啲鬼中鋒撞爆，廣東隊冇咁壓迫先顯得佢冇問題

傑仔阿勇可以外流啦

火雞除左遲到應該無野差得過隻垃圾翟廷峰
球員同會員一樣都係垃圾黎

唔喺屋企睇唔到
依家幾俾幾

方柏倫一已之力爆落底逼人出腳踢落底線都無角球咁都唔黑

今季垃隊打閘

喂，小心又俾佢話你唔識字啊

無睇香港主場果場， d球證係咪又係咁？

兩件都係垃圾 踢b隊算 大港腳唔會有佢地啦

嗰場主場雞黎

踢左40年，終於搵到一次啦

香港主場係用香港球證, 今年係覺爺, 好過上年作客雞劉晃熙好多

垃垃開新post

無諗過呢招係省港盃用到

你自己小心啲啦

基本法:"可以使用支那香港”
但唔一定要用
招人口實做乜鳩
曲線支持廣獨

係
不過覺爺係幫我地

有年係咁 好似今日咁 香港主場黑港隊

無人話要大港腳有佢地WOR

長傳急攻踢法陳舊?

火雞傳中幾好

上年？

E 隊都唔到佢地

咁

今日就算D波踢上前
袁振昇都未現得切位去拎波

睇波就睇波啦

駁唔到呀？

斷撚左佢隻腳就無後顧之憂

咁b隊係呢d貨仔啦

佢地盲撚左睇唔到架啦

咩事？

黑

中國廣東憑黑哨領先1：0
總比數1：2

角球變龍門球

小志強直線盤球一個撚兩個
對面撞出界之後吹龍門球

角球變人地龍門球呀

正

食撚屎啦你

講左你又唔聽，有乜好駁 自high好興奮

《基本法》第七章第一百五十一條訂明，香港特區可在經濟、貿易、金融、航運、通訊、旅遊、文化、體育等領域以"中國香港"的名義，單獨地同世界各國、各地區及國際組織保持和發展關係，簽訂和履行有關協議。

上季季出 d 出波碧咸咁

有感覺果兩條支那人比佢兇到 完全無諗過會有人咁樣硬爆落去一啲假動作同轉向都無

廣東隊有條友叫越左位 ？
聽左五次先聽到正確既名

呢個教練排陣 好撚on9

呢啲就真係黑喇，成班on9 jer 著個冇咩問題嘅十二碼

好型

踢人判十二碼，屈人黑哨

胡威威

同 hulk 同級

電話訪問，咩年代

屌又一個on9
哩隊係香港足球總會代表隊
係代表足總
唔撚係香港啊

係得垃美拿咁得閒同啲on9癲

余楚貴下話

同金警號一樣
腦筋既問題

咁係葉楚貴

中前場有波在腳時太心急喇 ... 成日傳失 , 經常比廣東壓返上去攻 , 應該定D~停定個波等隊友上黎幫 , 或者駁吓犯規都好啦 !